陳雲：我成功將香港議程送入中美夾縫之中，苦鬥了兩個月，我們開始行運。

陳雲：我成功將香港議程送入中美夾縫之中，苦鬥了兩個月，我們開始行運。請提防解散軍及大台。

香港問題引發的衝突升級 美國稱中國為「野蠻政權」

唔洗咁執着佢d用字，最緊要提防左膠同大台

岩，要提防左膠，泛民，社工，大台

成功爭取？

快撚D
香港人就快頂唔順
後欄又俾大台撚搞
前線又要頂老黑黑警
形勢又要頂大灣區

搶其他人功勞？Gphone去見美官比人狂追擊又唔見你講
文宣咁努力係外國聯絡又唔講？
定時食藥啦好嗎
唔割還唔割，但要屌都係要屌

而家大台化已經開始左，究竟點樣先可以搞搞佢

關你撚事咩青山佬

既然形勢膠着，又無乜好嘅辦法，點解唔試下陳雲個套

總好過日日係度搞記者會聽記者會等民意慢慢冷卻

關佢咩事？

仲有金管局 4000 億 同中共買電 一堆CAP水野

agger，聽國師講野不嬲係要有批判性思維，最緊要就係佢講既提防左膠同大台

國師食咗藥未

又唔食藥

關佢撚事咩
同時間幾多單抗爭
攬炒巴，g20團隊做咗幾多野
諗住提議咗一個聯署就claim哂所有功勞

ching點睇民間記者會雖然佢而家唔係大台，但係我覺得keep住搞的話會有變成大台嘅隱憂，畢竟好多人話記者會講嘅嘢代表到佢地

收皮啦你，G20邊個提出先ga

唔會啦，講到明你有意見你都可以上去，警狗搞洗腦記者會，必然要有民間記者會去抗衡，因為對d廢中廢老黎講，佢地唔會睇連登，呢個係等多d人認清事實既機會，雖然民間果個仲未播片逐點反駁，不過再睇下演變成點先啦